第一次親眼睇到人食二手飯 感覺好震撼

岩岩去食大快活食飯
本身對面坐左個賓妹 食緊意粉
食到淨返1/4就走左
跟住有個呀叔鬼鬼祟祟坐埋黎
扮晒野四圍望 我心諗唔係真係個味野掛
點知真係比我估中左
拎起成個兜係咁扒落個口到 食到索索聲 飲埋人地杯凍檸茶
我眼角望到 即便有種反胃感覺
女木

岩岩去食大快活食飯
本身對面坐左個賓妹 食緊意粉
食到淨返1/4就走左
跟住有個呀叔鬼鬼祟祟坐埋黎
扮晒野四圍望 我心諗唔係真係個味野掛
點知真係比我估中左
拎起成個兜係咁扒落個口到 食到索索聲 飲埋人地杯凍檸茶
我眼角望到 即便有種反胃感覺
跟住佢食完 仲望住我塊雞扒
一望起佢會趁我走左然後食我兜飯想嘔了

咁你食緊咩飯

食阿叔食剩果d

我親眼睇住樓主食我屙出黎果塊屎餅 點知佢以為係雞扒

三手飯